[八月玩三啦!]莎木討論區 15

估唔到推到第十五個post

7月開8，5個月就推咗7個post

lm

多得大家畀面
出埋莎木12極就推仲快

天氣凍，早啲瞓有得玩

LM

話時話就快又出人中4HD
出得勁密

今個月？

我都唔記得三已出。。。
四係咪最後一集hd? (暫時)

17定19號，上個月先出完人中3

本身淨係想提佢唔好問情報
睇黎有機會行埋薰線
達哥可以9up咁耐真係幾好野

行埋和泉線就最好

卡到癲

全game最勁

今晚提佢搵完鬼妹去打和泉

打四晚都搞唔掂，肯定會偷玩睇定qte

星期六日可以偷玩,慢慢練

金魚記憶唔記得qte

真心一問達哥到底係扮未玩過定真未玩過? 見佢好似好多基本野都唔知咁

btw好想睇佢俾和泉sm
賽鴨再sm多次

佢DC玩過啦
但咁耐應該唔記得晒

就算玩過都可能未必知好多嘢

佢玩時都應該仲係o靚仔，無留意咁多卦

利申：我當時就係咁

又冇得睇

咁多Job搵好多

・PC版の必要動作環境について
Minimum:
OS: Windows 7×64, Windows 8×64, Windows 10×64 (64-bit OS Required)
Processor: Intel Core i5-4460 (3.40 GHz) or better; Quad-core or better
Memory: 4 GB RAM
Graphics: NVIDIA GeForce GTX 650 Ti or better (DirectX 11 card & VRAM 2GB Required)
DirectX: Version 11
Network: Broadband internet connection
Storage: 100 GB available space
Sound card: DirectX 9.0c compatible sound card
Additional Info: Requires Steam Client to activate.

之前好似講過？

講過好多次

廿三十個走唔甩

都係冇買新衫，同涼仔一樣

hardcore game 5050新舊玩法

破咗幾多次防

拂腰！！

真係唔睇達哥玩同堆攻略都唔知原來咁鬼多隱藏嘢玩...
而家玩到九龍篇..
搞到好想重玩
但係一諗起啲QTE就頭痛

莎木唔可以死衝主線

反了反了

佢應該都仲有唔少未玩

絕震空櫻花

唔認同, 過到九龍打擂台大把即死技, 即死qte, ring out等等, 肯定難打過和泉

要茶碗陣飛到3月3

鈴木大師你咁鍾意中華文化有冇考慮過到支那住呢
鈴木大師表示 （不了）

但相對地基本上一過就贏

支那採訪

達哥mode
呃啦，畀啲片嚟睇吓我就信你啦

達叔勁到

必殺！！
奧義：絕震空櫻花！

去完飲之後勁到

真心勁 連破幾次

賽鴨好好笑

飲大左

咦，識開賽鴨

介紹鴨個到翻譯亂鳩咁嚟

卡賽鴨

睇得少少成晚玩鴨？

開咗一兩個event咁囉

我覺得1 take過贏到既話真係可以拍片上youtube, 正常輸番十場八場隻鴨先會勁， 到時自然冇技術亂放都照贏

一定卡

係，希望有人話佢知隻鴨係會愈玩愈快，佢咁樣每次loadsave玩多晚都未必過到

同埋係文武菜館位開始踩行油，衝力夠隻鴨就飛得起，一開始隻鴨可能唔夠力，幾場之後呢個方法一定得，我都係第一次聽話要按X去飛

真係勁唔係講笑，好似係如果做到最速解qte，就會順勢反撻，佢最一場下下都反撻

拂腰!!!

哪有錢

不過我以前玩唔識飛都贏到

我重玩冇賽到鴨 唔記得晒點控

癡線，應該畀返特寫芭月達個大特寫打敗和泉啦
(咚咚)拂腰(咚咚咚)

頂爆你!!!

咪撚咪撚咪撚

痴果下都差啲破

賭錢賭一晚
係咪想開阿梅牛一劇情

開阿梅擺陣會快啲

其實張喻QTE skip 時間會快好多, 可惜過左

加油達仔

from reddit

毒撚涼

加拿大公民原崎望在中國尋愛人時畀中共拘留

史上(被)最多女溝嘅毒撚

涼都幾無禮貌下 joy幫佢畀人女女女，佢多謝都無句，仲黑口黑面。

其實唔計主角啲傳統劇情，我點睇涼都係會走入魔道。
學藝未精，武德就唔洗講，又報仇心切

除咗係gay之外 我都解釋唔到

可能只係第一印象唔好啫

期期望

望飛果陣涼有無望飛機

早走過原崎

貼咗未

未

鈴木裕表示我永遠都是站在時代最前的男人，不會重製自己過往嘅遊戲

我想莎木1，2重製喎

佢自己上面段片公開講
型

睇達哥玩莎木2,多左好多野玩,同埋好多女女

全部高質女女

開芳梅event正~

有得溝女仆到去開
達哥真係唔話得肯自己磨時間

佢唔會，世嘉會

瑛

唔會自己收埋打

睇返前半段燕旋擺柳，應該係後拳之後再出腳，一齊撳永遠都唔會出到

kickstater買咗game嘅話之後可唔可以免費DL中文字幕?

唔知

本身無咩，唔記得？

2就真係出到招，1就成日判定錯

本身kickaterter無提過有

支那賣由wegame自己搞嘛，唔係咩
前一版條片係咁講㗎啵

正體中文就好似冇提過啦

ps4版

操你媽，涼

幹你涼

幹你稻婆

今日無莎木2?

佢要觸發女女event要磨時間磨一個月,佢今日未磨完所以未玩住.

即係自己ot?

去搵完刃應該都到3月3日啦

去識新仔
唔要貴章了

冇料扮四條嘅陳小春
都係貴章好，但莎木三應該都冇佢
希望好似幪面超人：拖！拉打戟！！咁最尾出現救場

應該要出現啦，但涼電話同信都無feed番去

我記得以前玩唔使hea咁耐都獨發到生日event架
有排都未離開灣仔啦，chat room亂點人

你以前玩有冇繼承1既data先?
如果唔繼承1 save, 2既default 日期到香港係2月尾, 咁生日event咪快出現.
但如果繼承1 save, 有幾多人係玩到2月尾到香港? 就算玩曬1所有支線劇情都冇可能2月尾到香港, 除非1特登hea時間

達哥真係唔話得，佢hea一日時間都差唔多夠打場fifa，佢咁機械式hea足成個月，就係為兩個cutscenes，依家同當年唔同喇，依前你唔自己搞就睇唔到，依家係youtube年代，就花既時間同拎到既野去睇，我自己都未必會咁玩

芳梅有個影相event好似未拎？仲拎唔拎到

有繼承1
我以前都有hea嘅但應該冇hea咁耐
尋晚已經27號問人仲使唔使hea唔使啦吓嘩

如果一入劇情就會無左茶碗陣hea功能，依家離開港島前既劇情得返鷹個一段，呢度我都唔記得要玩幾日，叫佢唔去劇情住既人都係穩陣起見先咁講

睇番直播
bluesky 擺陣後到 豆將軒擺完陣前 係唔會發生生日event

正解，要生日唔可以去bluesky
我玩住老虎機等佢生日，悶到傻
如果淨係Hea茶碗陣，時間過得快好多好多

根本就設計失敗啦 有乜理由個日子會因為1代而觸發唔到
又因為第二集玩好耐先做到個event ，仲要唔可以推主線

其實我都試過觸發又真係冇咁難過時間
會唔會本身時間過得慢咗

仲有無隱藏野順便叫佢做埋

因為隱藏野黎，就係想你玩多次

俾鷹撚幾獲hea幾日唔難嘅

無左第一集潛入嘥時間

幾多料爆

加油

thx

雙魚星號

铃木：当时我是和另一个同事一起去的，我们也没有确定的行程，就是租了个车，走到哪里看到哪里。酒店都是到了一个地方临时找。他完全不会说英文，所以沟通的事情就只有我来，我的英文也说的很烂，人家问什么都说“yes”。因为是采风嘛，住酒店的时候我就一直说要窗外风景好的房间。结果有一次到了房间才发现，只有一个单人床，我的同伴就很生气。（笑）
呃啦

的意思是說，很多玩家耿耿於懷的“第二章刪減內容”會在《莎木3》裡出現是嗎？

鈴木：（笑）是的，大家可以期待一下。

豆將軒個bug笑到我仆街

以下節目由豆將軒特約贊助播出

開返和泉線畀我，明明佢叫我上佢屋企，點可以冇下文

說到做夢這個事，其實還有一個更有意思的事。就是做《VR戰士2》的時候，有兩個角色：沃爾夫和杰弗裡，很長時間裡雖然我們經過反复的調整，但還是很弱，和其他角色對戰很難取勝。結果有一天在夢裡就看到這兩個角色跟我哭，說請一定想辦法把我們改強點兒。後來我們也是想了各種辦法，也經過反复的打磨，讓這個兩個角色達到了正常的實力的水平，後來我又夢見了這倆角色，這回沖我笑

大師就係發夢都會做緊嘢

可唔可以住埋詠黃華麗酒店？

七星劍

係囉

可能本身三就係二刪減內容

DLC

又眾籌

直接收錢得啦,最少有10萬人會買

難得學識閻王三點手，梗係要搵和泉三點試招

即科

搵瑛瑛

母女

剩唔剩$500都會教招,有咩分別?

我重玩好似冇學 唔記得觸發點係咩

返工

會少左呢段
技可以之後學

直播最後我見到joy架電單車喺bluesky下面喎，可能都揾到佢呢？

咁真係唔知

我今次開唔到，可能淨係開咗一日工

條件係你臨去鳩汀公園追鷹之前，先去打工先學到

對白有講叫你用佢果招去招呼鷹

呢段對話既內容係幾重要，miss會幾可惜，我到依家都唔太清呢隻game既對話觸發條件，係莎木1芭月被炒後打電話俾原崎，芭月會幾乎告白，但達哥佢都有打返去但觸發唔到，係九龍又有一段對話鷹暗示佢同joy以前係情侶，但唔夾，叫涼鍾意可以自己上，我玩左兩次hd，但又係一次有一次觸發唔到

下面果個入九龍城初段行去藥房果時傾就有，可能同好感度有關。
（唔係話joy唔係佢鐘意嘅類型咩？ ）

係，個段對話鷹只係話joy太辣唔岩佢，但聽落就十足似係一齊過但成日炒大鑊最後甩拖個隻，傻仔芭月又唔追問多d，所以可能係可能唔係，不過點升joy姐好感度，我一直都唔知佢有好感度

交租

可能係去遊戲機中心傾偈卦，disk1.2本來就無乜可以互動嘅場合

點解WONG會譯翁
Cool J會譯Z

上個post我提過下

Wong個名本身叫倪賢翁

Cool J因為撞左藝人名所以歐美改做Cool Z
中文版跟歐美翻譯

但隻GAME係叫佢黃唔係翁嘛, 咪譯番讀出嚟嗰個咪得
正如JOY可能都有本名, 但字幕唔應該出佢本名一樣

上面講果兩段有無link

點開到叫醒鷹

1有望幾乎告白 打左幾次都唔知
次次都係望打電話黎，聽到電話，去公園，跟住告白

聽帶聽通宵卦

開呢段之前，有冇同Joy提過你識陳大人？
（唔記得係要機鋪對話先會提起識陳大人，定係劇情強制會提起）

應該係

英文版唔太清，我都觸發過條片係堅

去機舖對話，除咗對話同影相，差唔多都係強制發生

呢個惡搞版

哦～原來係涼幾乎告白
呢個可能唔當係特別事件，所以日文攻略冇提過

我估呢個都係首要條件，唔係強制，唔搵佢就唔會有

觸發Joy同貴章個段既對話，要先觸發陳大人係好正路，咁係咪即係要觸發鷹講joy就要先觸發前面呢兩個而同好感度無關，呢個就唔知

以前玩dc版好似無觸發過都有鷹果段對話

個channel都正，睇番啲自己玩唔到嘅片

過海了 要離開香港

次次睇都笑

應該好似1咁隨時來回先啱

地圖太大

溝埋15歲妹妹

衰十一拉返香港

學完上勾拳見到joy,可能根本就直接解到

就要過場坐巴士

潛逃城寨

我未去九龍之前
以為九龍會係直線地圖
原來唔細得過香港個map幾多

如果計埋室內其實好大

莎木2個九龍城根本癡撚線
可以行到勁高裡面仲有舖頭，啲人仍然識應你
雖然啲房都係一個款但間間都入得

我估佢就係用 magic room 先gen到咁多房

達哥其實玩左一半未

鈴木應該參考過香港當年既舊式公屋, 但40層摩天爛樓佢到底參考左d咩先整到出黎

九龍城寨＋幻想力

應該差唔多2/3

仲有九龍篇 宜家一半多啲

現實真係有棟咁既野都算係世界奇觀囉

絕體絕命都市

清拆九龍城寨長遠係香港損失黎，雖然話住人好危險，但保留落黎對全世界既遊客黎講絕對吸引過依家既其他香港景點，因為城寨就係成個香港起居建築文化既縮影黎，再加個段三不管既獨有歷史背景，係真正既文化遺產，不過老共叫交場跟本唔會理呢d咁多，因為大陸自己就將本來中國d文化野拆到七彩

宜家只不過係將啲劏房遍地開花
由一個地方變成唔同地方

次次過海都換碟

巴別塔

突然諗到會唔會係北韓d空心佈情板大廈

達哥幾時唱呀

如果d房唔係空
真係有npc住
仲好似莎木1咁有生活規律就屈機

見過啲片有啲房真係有npc住

桂香

講緊九龍城

我地過晒海啦,佢仲喺香港 再見啦保重呀

田生收樓

間間房入得都好癲啦

GTA都做唔到

好耐冇見過德林啦

達哥我睇到EP8咋

達仔宜家先玩到一半

其實以前都有諗藍帝係咪即係紫明，大家背景都好似
都係為報仇，都係蚩尤門，秀瑛成日講嘅為報仇入咗魔道，仲有就係左眼下同樣有疤

道別都玩足一晚

但GTA既地圖大過莎木好多
話說莎木2001時既7000萬製作費紀錄，要到2008年先由GTA4既1億打破
但幾年之間遊戲既製作技術已經翻左幾翻
如果今時今日以同樣budget製作莎木，應該係靚到癲

可以諗到當年係懷住幾大既野心要開創先河，可惜事與願違
只可以講鈴木做左個靚示範，但犧牲左自己前途
所以莎木對我黎講係別具意義
雖然話今時今日製作團隊已經縮晒水，但只要佢肯出莎木我都會繼續玩

莎木繼續細細張地圖玩到盡，可以殺出一條路啦
麻雀雖小，五臟俱全
對比依家咁細張地圖睇達哥玩都要跑嚟跑去
唔嫌悶嘅真係好襟玩

而家已經係咁講佢係咪白虎

但大還大，我都係嗰句，gta v 大過sa，但感覺上sa豐富過gta v

睇呢啲好過睇佢人龍啲跳樓啦

白虎
第二集喺籠入面打嗰個京劇佬？
唔係啩，二打六嚟咋喎

如果白虎之後唔再出場，而佢又真係蚩尤門四巨頭之一，咁真係整得好蛋散下

果個係九龍城嘅白虎

之後世嘉用莎木概念整人中1，行每個街口就有人過黎俾你打，個系列就做到落去，你話咩世界黎

所以我係話同樣budget而家可以整到好靚，而唔係話好大
如果莎木係生於2018，地圖一定會大左，但當然冇必要同GTA鬥大
或者好似你咁講，可以整到好豐富
無可否認莎木2係有好多限制，但以當年技術黎講我其實冇乜挑剔

好正，睇達哥玩莎木既其一原因，佢整到吳嗲同包租公都變恩人想道別，呢d係自己玩玩唔到出黎

依家我覺得玄武可能先係紫明

極道世界

入黎掃下興
其實大家有無諗過第3集會再延期?

巴打如心水清
當年第1集都delay左兩三次

其實唔介意delay 好過出隻佢唔滿意既莎木

應該落實啦，鈴木話進度理想同大致整好晒
再延期邊有錢

無錯，最緊要係無錢

重有其實已經延咗兩次期

希望唔好再delay啦屌
好怕又話唔知咩小問題延到聖誕....

係就最好啦

重點就係內容而唔係個殼，同埋點用個殼，即係skyrim都夠大

而家個風唔似延

我唔記得咗點解覺得白虎係，好似係clue。

其實九龍城果三場擂台都係叫朱雀玄武青龍

咁我明喇，即係黃天會為左同佢大佬蚩尤門睇齊，就跟風將自己最勁既四個打手俾個朵都係青龍白虎朱雀玄武，所以莎木2個白虎係老翻黎，呢個理論真係好完美

以前係聽人講過理據，不過已經唔記得

根本黃天會都係垃圾嚟 藍帝膠都費事畀

再延期

而家佢都講得幾實

都係喎!!!!

錄音帶炒晒車

明明餅錄音帶咁有創意都有人嫌悶嫌長

我都覺得好正
D錄音真係好花心思諗出黎

好正喎，一啲都唔悶

我反而係諗緊之後會唔會出莎木4, 如果出既話我希望佢會繼續出PS4版, 當初我係為咗莎木3先至買PS4(雖然MHW令我提早咗買機)

4碟再講悶

之前好似有篇訪問鈴木裕有透露3之後仲有

其實鈴木裕對於電視遊戲發展既貢獻已經唔需要用莎木系列係咪成功去衡量我覺得.

心邪一段最正 咩咸濕野呀吓

嗰時整到隻咁既野真係好癲

detail到過左火
唔係鈴木既錯, 係好多玩家都唔會咁有耐性慢慢撚隻game, 尤其而家既玩家

玩厭即食game嘅話，呢種game會有市場嘅

我聽晒，長到已經唔記得D內容

當然希望仲有

玩呢隻起碼豐儉由人，你直衝又得。
問題只係以當時計開發費太高

咪就係呢個問題囉，以而家既技術，相同既budget可以整多好多野出黎

就算而家呢個規模，用而家科技已經平靚正

其實你可以重聽 loop到記得為止

可能係重玩，而唔係齋重聽了
不過爆左冇幾耐，可能5至6月先會再開返

放game 150 玩過一兩次 冇咩時間玩 有冇人收 或者換game都得

我覺得時代有d唔同喇，依家如果你budget越高，隻game就要計條數去吸引更多人，有時就要設計得再大眾化d，但以前由紅白機到dc ps2個陣，其實單計game既類別仲多過依家，以前係發展期，d創作人係要去諗創新表達d新野出黎，莎木就係咁成形，依家開發費越高，市場計算就越多，變到d game玩法好似，因為係市場保證，想大膽整莎木呢類game都係俾人ban多

依家睇莎木就似係fans向遊戲咁，buy既人好buy，但較難吸人玩快靚正game既主流受眾

如果莎木3整到少左莎木12既一d極端設定，我係會某程度既支持同理解，好似如果要整特定日期event，佢都都應該諗下點樣唔駛玩家刷太多時間，唔係會好慘

儲住當回憶啦

上youtube聽

但睇番而家，莎木12唔算好慢

唔咁極端已慳好多，但又唔係而家大家推嘅莎木

以前無字幕，真係會飛咗就算

咁都岩
同埋鈴木最終其實唔係想造個自由大世界出黎
佢最在意其實係條故事線
所以佢一定會取捨，自由元素既豐富度點都會有個限制

我一直係支持可以加某d元素好似食野，換衫剪頭髮，不過佢唔加，可能係好企係故事角度去考慮

鈴木都係2無左好似打電話呢類野，因為要錄好多音，但就我所知唔係好多人會玩電話

而家莎木2都已經要4隻碟
再加落去6-7隻碟都黎

落船偷野一隻，武德一隻，打工一隻，豆漿軒一隻

打電話唔夠方便

傳統方式可以保留，另加好似心跳回憶咁開電話簿打就最好

如果將莎木1原崎係電話同芭月講既內容改為好似莎木2行過芳梅身邊會主動同芭月對話既話，係表達效果上會好d，玩家感受都多d，不過莎木系列本身帶有d實驗性，玩左兩集都見到佢地做緊d調節

莎木根本就係open world gal game project

兄弟們畫俾達哥啲圖好正

師父剝光豬同德林三兄弟

起碼唔洗自己發輪先

豆將軒

盲

今日都差唔多囉，袁

chatroom有條友盲反到
真係頂佢唔順
btw shenmue_係咪巴打你黎

係

LovError: 根本玩家唔需要咁多野LovError: 有所取捨既人中反而生存到LovError: 全部顏料塞落一幅畫唔代表就係好好過人中又唔覺得你要評比梗係唔睇年份LovError: 你做到每間房都入到，但係果d房冇作用LovError: 人中6果個新engine都做到間間房入到LovError: sega今時今日個技術都做到

見到都唔知講咩好

仲有個阿臣

衰d講
人中某程度都有得參考下莎木黎做調整
至少可以踩住莎木條屍黎行
但莎木自己係開荒牛,好難預計邊d野岩玩家口味

果2條友搵淨係搵位黎彈
又唔會讚下d做得好ge位

講銷量仲好笑,DC停產後乜game都銷量起碼減半,果時DC減到9900yen,一隻新game賣6800yen,唔係真fans唔買有幾奇?

一見達哥話設計有問題就彈出嚟，做人做到咁辛苦
大把地方依家都係有轉lift 唔通又設計有問題
連我朋友本身唔識莎木睇達哥玩都覺得廿年前做到咁真係癲
又過癮過人中不斷打打打，過場又長又扭扭扭已經唔記得講咩

電子遊戲如果唔睇年份其實都唔需要Remake
直接賣返144p 240p嘅biohazard 啦
如果用返當年嘅成本放落今日整可以做多幾多野成本又低好多

去大牛樓等睇又撲出嚟話辣殺驚
驚評個個話莎木2係神作，就偏偏要話莎木2銷量低吹大咗
Chat都幾多人話正同我地嘅FF完全唔同

Agger

講，佢地又話盲撐莎木

同埋無機咪唔買囉

估唔到反應都ok
可能2又易入口左

係咁跳樓好煩

遲啲莎木都有不斷跳樓睇

中間墮樓真係煩到癲，達仔唔洗特登跳 一定畀啲一起身就再嚟嘅qte fake

莎木hater係好多，係大陸台灣，歐美都好多，主要係眾籌之後既事，以前都會成日同呢d人嘈，依家睇到慣晒

2多人睇過1，上到5字頭

成日話唔中意人吹奏莎木 但事實係啟發到啲野。
用人龍比就已經好好笑

唔明啲人有咩好討厭
莎木fans已經幾收斂

BTW, hd版第一次玩莎木

有好多新訊息

一代的老頭 菜

芭月涼可以使出連技
重當接裡面頂肘 連環腿再空中羅剎落

不要再說了快點快點

連手炮扮葉問

好耐之前訪問講過莎木3係有詠春拳

因為通常提莎木，有啲人會覺得你老屎忽屌後生咁

其實日本嗰邊係咪冇歐美咁多人鍾意莎木.

癡撚線即係真格game嚟
莎木癡線嘅地方就係一雞幾味，希望莎木3做到可以再拎goty

果個大隻佬係咪泰臣？

大隻佬係打南拳
但鳥隼竟然螳螂 烏低啲烏低啲

希望見到羅莽

好似係

真係勁多新料

好想睇gameplay片

當時唔會話好差我覺得，但去唔到世嘉預期既ff同bio個d咁受歡迎

希望2月7日有料爆

又期待又怕被傷害

咁呢兩隻都叫劃時代嘅，加上部機，又夠大眾化

笑死,慢慢數

字正腔圓慢慢講

72下

入到九龍玩得咁快係咪要新年放大假前爆機

仲有一個禮拜時間

入到九龍，開埋薰，都叫直路啦

其實九龍相對冇乜野玩，要玩都差唔多喺香港玩晒

最辛苦同悶應該係桂林

齋吹

打擂台都唔錯嘅,摔角幾好玩

春燕好低能，只要不斷出拳，就可以打到超過Lv 10

打擂台都夠難 尤其有qte果啲

雖然係，不過莎木3既期望管理工作鈴木始終都要揀個好時間黎做，而且整樣整表情就話比唔上依家d game，但整場景整氛圍一向都係強項黎，呢方面我幾樂觀

桂林音樂好正丫，雖然無野玩但聽住歌咁吹水都好好feel

有段瘋狂要同莎花吹水

仲有soundtrack

vf5啲表情都ok啦，肯整無話唔掂嘅

大家都知無咩錢

-大师在2018年GamersFlag的采访表示，游戏是从原计划十一章的第六章开始，会“为故事的结束做好注解”

一 橫須賀
二 船
三 香港
四 九龍
五 桂林
咁？

篇野越睇落去，新元素加埋加埋，如果做得好，啲錢點夠用

呢啲原素同錢關係又唔算太大嘅,果班程式之鬼黎

不明來歷嘅資金

唔清楚
只知轉用現成既unreal引擎，可以減省好多開發成本
除左Kickstarter，仲有其他方面既投資
要籌夠錢做到入面既野，都唔係冇可能

咁難怪佢哋要飲養命酒

支那應該都課咗唔少

就算唔使靠人都要自己花時間磨啦，都係成本黎
你真係當鈴木裕成條team都係神仙唔使食飯咩

而家啲3a最貴應該係名演員，拍戲咁做動作捕捉，地圖考察同宣傳。

而家莎木又唔用演員，地圖大概都定晒，細節野支出最多就係程式員嘅人工

淨出人工同要做埋其他支出成本都差好遠嘅

咪養命酒

其實以中國或海外發行權嚟講，佢哋係賣發行權，一早袋咗啲先，定係開賣先開始分錢？

共產黨

罪大滔天

大陸版結局：
係藍帝殺死芭月涼之際
中共特派高手吳京出手相救
將蚩尤門連根拔起
更發現一切都係美帝國嘅陰謀
最後芭月涼更移民中國
做咗中共黨員干部

衰軟必豬

芭月涼會唔會做肥平㗎

前白虎係拉打1號

qte唱k唱紅歌

習語錄做暗號

睇番silver 就賣嘅，silver有份pump水

咁可以共產黨一早俾晒錢都唔定，只係近期先公佈

騰訊

WeGame（原騰訊遊戲平台），是騰訊推出的數位發行平台，於2017年9月1日正式上線。[1]

我見話tecent ja

中日友好

如果再有人話無整好芭月個表情，其實係d人唔明白芭月本人就係無表情

開tomato

洛陽？

本身就無 個人又勁無禮貌完全無同理心，除咗對隻貓

福建呢

蘇州呢？

依家d玩家就係要演員樣先叫隻人整得靚，莎木4就一於講芭月係中國整容，之後搵達哥傾情演出，香港市場有希望

配埋音：拂腰！

兩種約都有可能，再整埋陰陽合約都仲得

「鈴木裕在中國被拘留」

鈴木本身做得真就得拳術同場景
其他全部都係半虛擬，話咗唔鍾意遊戲太真
係人都知香港同九龍唔係咁啦 佢自己仲親身嚟過

成日嚟玩

木村

快嘅今個星期都夠時間爆機囉

遊戲會從涼的角度展示中日文化差異，還有他和莎花之間的互相影響。
涼: 馬桶係邊?

莎花：地下

商場

中日文化差異 ，中方代表係莎花？

莎花會當街屙屎

兄弟啲圖幾好笑

豆漿軒

豆將

仲會食狗肉

達哥會唔會爆機都出唔到連手炮
而且佢仲未試過係落玉返工，佢係咪唔知？就黎無得睇

QTE一定出到

唯有等睇qte版
白猿落就更加無幾多機會出，呢招既輸入都可以話係全game最難出既招，佢仲話招伏身腳用左game入面一日先拎到

叫佢出，佢會強迫症發作

打擂台易出好多

打第三次難度低咗

又成個星期冇得睇

過年前end 唔到game

希望達仔玩完莎木玩bio，唔好玩木村

係玩木村一早玩左
佢似乎厭倦左人中

人中北斗果陣都話唔想玩咁多人中

每集實際上有咩分別
玩人中就真係返工

木村呢隻都還可以嘅

應該都不了，大把好玩使咩玩木村

支持bio 2

冇達哥睇，世界末日啦
點算呀

自己打bio

等2月7日

2月8？ 2月7仲係紅假？

2月7號下午6點，仲係紅假

有數值睇

有少少畫面睇

英文版嘅莎花配音好似幾正

金髮美人 蘿莉

better than 莎花

莎花個配音仲正過莎花
逢莎花嘅鏡頭就望配音張相

「SONIC」系列最新PlayStation®4／Nintendo Switch™／Steam遊
戲『TEAM SONIC RACING』，決定全世界同步於2019年5月21日（二）發售。
#SONIC #SEGA

下步係咪出Sega 明星賽車

SEGA仲有明星？

space channel?

稻婆婆利是呢

咁少

500yen

上環有兩條街
叫做桂香同梅芳

預祝大家豬年心想事成，玩到莎木3

大家咁話

仲有半年

重有3日又有野J

今日達哥有直播不過無莎木2

新年流流唔好玩莎木

心想事成!

秀英中風

by cctvb

who?

普通人

link

我聽到咋，無睇到

秀英寫字
睇到新聞講屯門醫院寫毛筆字班練小腦寫揮春

如果係老人家又match

的確係老人家

尋日終於打爆埋莎木2兼白金
一路由九龍城去到桂林
嗰份感動都依然喺到，仲多咗份期待
之前重玩都唔敢玩埋第四隻碟
嗰種無結局嘅希望真係好失落

第四隻碟分支得幾個好快悶

了解d背景細節都幾有趣，好似莎花d超能力

期待聽日(今日)爆料,希望有直播

係咪要對話

對話有。涼問莎花點樣整起啲花，莎花話自然就整到。

莎花話佢唔識吹

仲識睇天文，觀星，同動物傾計

涼:莎花我教你吹

諗住係講係咁要對話，當年覺得煩

返摩納哥主場，要有嘢爆啦

暫時得一張山嶐圖

唔係cg相再講

唯獨係莎花個樣返唔到嚟

Latest #Shenmue3 announcements @MagicMonaco’s conference today:

• Yu Suzuki will be attending MAGIC Monaco’s event on the 9th of March.

• There will be a #Shenmue conference where a world-premiere trailer will be presented!

• A limited ed. t-shirt will be sold at the event!

完全無驚喜

又完晒啦？又得張圖？

應該無漏了

高清版

莎花變咗呀姨

或者佢個樣真係唔易整

其實我收貨了
仲有半年

唔開心係咁上下樣,可能開心啲會唔同樣

Same

玩到就得

仲諗住今晚有得睇達哥

年年都係新年放大假

係咩?

即係3月7號先繼續玩
3月9號就出莎木3 trailer,fit晒

真係好滿意

終於爆埋2，可以慢慢等3了
黎緊想玩都係TLOU 2
對馬之鬼同埋古惑狼賽車3

等莎木3先打機
成日steam買完走去退錢

試玩專員

買乜都入一入就退錢
直頭冇試過隻驚
唯有等莎木3再玩，提起我打機嘅心癮

呢排無睇，達仔玩番未

3月先開

點解嘅

新年放大假休台

都好嘅

達哥係得新年會放大假

染咗色嘅莎花好正喎，young咗好多

達仔唔玩又靜番好多

等magic

冇料到有咩好討論
話說金主啲demo幾時出

J到就快出血都未有demo
直接等Game出

唔係出前一星期咩？

達哥打機真係好有耐性

賽鴨係第幾集

應該係9-10

Cedric Biscay @CedricBiscay
Tomorrow, from 17:00 CET the #MAGICMONACO local press conference will start.
Do not expect new announcement regarding #Shenmue3 this time, however I have some small surprises to show concerning the game, please follow @MagicMonaco and @ShibuyaProd in order to not miss any info !

新圖

希望有主要角色睇下

又係嗰幾個

想睇鳥隼
同鷹

鳥隼

[/quote]

船艙咁款，唔通補番二章?

藍帝操闊咗個膊

d色調都比之前柔和咗

爛啲殺氣仲強咗

係咪之前預告片隻船呀

右下角改返Biohazard 轉角位加隻牙牙牙行緊出嚟fit晒

第3張嘅高清版

有扭蛋

上船扭到落船

因為版權問題唔知仲有冇vf sonic 嗰啲抽

邊條

0:15

例如由香港去呢度好似隔世咁

希望有啦，sega都係當幫自己宣傳啫

今次應該可以來回卦

應該好似1咁來來回回咁問人

涼面塊膠布幾時先搣
痴幾個月好唔合理講真

真係難，出uncharted仲有啲機會

等下巴士咁

衫都無換
dlc cap水換衫

衫唔換冇問題，反正好多game主角都係一套衫
但膠布呢個造型其實唔係好掂
佢只係想表達比藍帝打完受咗傷啫，但佢劇情交代咗啦
呢個造型根本一開始就唔應該有，有點多餘
冇仲型仔啦

個膠布係返屋企之前參加空手道比賽整親嘅，kickstarter 果時啲訪問有講過

唔知鳩up定真plan過

空手道比賽嘅先係高手，傷咗幾個月
爛啲都係瞓幾日冇事

真係有學生設定圖架

中二病

concept art
有聽講過原本設計芭月涼定位係應該少年向
但可能因為DC機能所限做唔到太多表情
所以game入面比較成熟穩重，無咩外露感情

真愛是扭蛋

睇返saturn 版
成個初中生咁

家吓等三月放新料？可能有新預告片？

一定有新預告片，有無其他嘢就唔知

唔好又景色cg

噚晚睇番達仔莎木2第9、10集，真係好佩服佢耐性
亦見佢真心想玩而真係有咁多嘢畀佢玩

法國佬話有gameplay

條撚屌打爆機啦

好有趣

呢張圖好似喺本雜誌度見到?唔知係舊圖定新圖，感覺似舊圖。

應該舊圖啦,不過未出過街就貼下

MAGIC 3月9號睇表演

有耐性可以睇下
(最好譯埋出黎)

《還願》維尼事件 投資者不但與赤燭分道揚鑣 還準備求償

莎木會唔會又加啲彩蛋落去?

唔係點解要分殘體版

tecent

鈴木大師就係知道中國人係要管
專登整個十四億人版專享版本

福建武術之都

請問達哥玩莎木2進度大約係幾多

八成啦

叫涼仔瘋狂食蘿蔔

快啲出試玩啦

PS4 買日版有無中文?

咁先筆直咁多嘢玩

咁少筆直

而要恢復體力，玩家必須要吃東西

希望有食野畫面

好似以前有飲汽水咁,應該有嘅

桐生一馬得個背脊郁郁吓叫唔買唔買就完咗
涼仔知唔知咩係牛歡喜呀

莎花可能知

涼，屌個騾仔閪先可以同村民建立到信任

還願劇情上有兩個位我諗起莎木，有度講主角一家計劃去旅行但無去到，原因為係根據真實台灣當時既天氣係打風，仲有度主角用錄音機聽到幾組人既對話，所以還願製作組應該有莎木fans

莎木3終於都有得食野換衫，依家整跑步用體力，咁賣定既薯片就唔會得個袋字

絕體絕命桂林

語言:
介面 完整語音 字幕
繁體中文 不支援
英文 ✔ ✔ ✔
法文 ✔ ✔
義大利文 ✔ ✔
德文 ✔ ✔
西班牙文 - 西班牙 ✔ ✔
日文 ✔ ✔ ✔
葡萄牙文 - 巴西 ✔ ✔

steam 上面 show 冇繁體中文字幕既

如果莎花用返依個髮型感覺上接返廿年前 dc 版個莎花
依家睇片個莎花感覺好陌生

莎木2果套係飲衫黎

簡體都無

都係因為第一條trailer出事之後，先改成依家呢個較大眾化既樣

其實莎花平時對眼改返唔好咁成熟就已經好夠

依家個髮型同村姑樣搞到冇晒靈氣
應該都唔會大改都係pc版等人mod

台灣睇日文,香港睇英文

買咗ps4無mod

實體pc版

新的戰鬥系統不再強調功夫技能的學習和重復練習，而更加強調功夫和體力之間的權衡協調。遊戲中的跑步和戰鬥都會消耗體力

dark soul?

莎木邊有拉怪打？
掟包薯片好去？

出招要睇體力，無得無限裡門頂肘

功夫版darksoul

想買本電子書添

呢隻game咁受華人歡迎，鈴木裕又成日去中國，居然冇中文

可能到時加呢

唔想同莎花有發展

「你和玲莎花的對話越多，你們之間的關系就越緊密，她的觀點和態度也會逐漸轉變。我希望能夠表達出日常生活和互動中的微妙改動。」

可以調教莎花

幸福快樂的扭蛋生活

發展到某程度就夠

不了

掉低你喺山頭餓死你

只想返香港跟和泉發生關係

特別嘅地方

愛蓮

愛蓮閪面戰鬥格

愛蓮唔係占卜妹咩？

已經J到亂晒龍 唔理啦是但一個都殺

除咗大陸雞

占卜妹會發展到點？
達哥又唔玩埋落去

豬瘟

今晚有達哥未

唔係放埋今個禮拜咩？

係,今個星期得4,5會玩apex,下星期先開始復台

請珍惜達哥

10:50am: Yu Suzuki Shenmue 3 conference

咩日子

又唧牙膏

是但啦都等咗十八年

蘇州

舊劇本？

晶之章

晶係乜水? 結城晶?

初頭諗住用結城晶做主角嘛

咁多日仲係apex

easponsor

因為休到10號,所以下星期先係正式復台

聽日就有嘢睇

幾點開始

5:50PM

No live stream of the conference. It will be uploaded afterwards.

此討論已完

希望有私人stream

無片睇可以睇下圖先

呢個人好似會整直播

好似有直播

條友好似無料到

等DOJO算

有喇

不過播下停下

有得做天材小魚郎

Choubu was supposed to have around 50 NPCs originally.There will be around 500 NPCs now, including Bailu!

Shenmue FansFishing will be introduced in #Shenmue3. It will be a part-time job and wood chopping will be another activity. There are going to be shops for baits and rods.

天才

tornado kick

AAXX

trailer重要等到今晚

早啲瞓啦聽朝有得睇

涼：傳說魚王？ 返日本啦大陸水域邊有魚

毒魚

睇完場波就得啦

第二回合

有配音喇

得個少少gameplay

睇落好似幾有趣

一起個音樂果下真係

夜媽媽睇
聽埋涼配音
真係好感動

突然回想起來呢十幾年
由一個期待變成一個絕望
再由絕望搵到一個安慰（莎木online)
再推返落去深淵
然後不知不覺過左一段時間
慢慢一點一點搵到很細微既線索
最後令你起死回生

睇埋呢個trailer
呢個期望唔再係虛無飄渺
係呢十幾年以來最切實既感覺

一睇段片己經收貨
人物表情己經好番好多
打鬥場面動作好流暢
芭月己經進化到踼腿都會出火花

打鬥好正呀
一起音樂差啲喊

莎花對耳環物理做得好好

其實今集會唔會涼仔嘅功夫未到家又附帶條件完成先可以學招
睇阿伯教招條件似乎係咁

成龍都要擔水紮馬啦

rocky捉雞

但個樣硬係怪，有一野仲死魚眼，同陸味重

個膠布仲痴緊

藍帝完成度最高

好正,終於有師父真正訓練基本功同對打,太慢啦太慢啦MU打MU打MU打
唔再只係一招一式教完就算打鬥又快可以連技

同涼仔好似樣
藍帝:細佬

對眼太長，圓啲會好好多

冇咗啲火星會好啲有啲鐵拳feel依家

呢個真，涼都無左之前出新圖浸味

差最遠係佢

呢下唔算死魚眼 係唔鍾意話涼廢

四場不勝，心都淡埋

達哥睇左未

等 mod

睇完段片比想像中好
起碼對話果時鏡頭會郁有返莎木既電影感同靈魂
唔似人中之龍果種空洞

感覺到佢真係好嬲

班npc 個樣好Disney feel

出咗買兩版嘅揮手
唔知仲有冇限量版

迪士尼動畫肌肉

係咪比阿差整既關係
個個變哂鷹鼻中東樣
主角個樣真係點睇都係好似張面既正官縮細左得80%咁
成條片得藍帝係正常

大戶我啲小薯買兩版碟夠

西面港女

唔講唔覺
班人個樣真係有阿差基因

畫質唔錯, 但係男女主角個樣好似去韓國整過嚟咁, 同埋NPC啲樣真係有啲迪士尼feel.
好似冇乜日系味咁.

有個小朋友好人中feel

好似話英文配音仲未配好，雖則配音可以好快配好，但希望唔好再Delay......

莎木啲小朋友好過人中好多
最重要似返一般小朋友冇咁癡線

桂林嗰幾個

500npc in 鳥舞？
肯定有背後資金卦，如果仲做到之前兩隻獨立對白同生活

鈴木成日去搓拿就係金主要佢寫好啲搓拿

去完猜拿拎埋3A budget ,fat fat

中國是強國

如果有資金出埋4就好喇

睇下三點
我估四都會有，係睇三睇下有無五

有四既話就唔該整長少少收尾
了結我打機人生中最大心願
利申：家陣勁少打機
唔係前果排隻rdr2 部機已封左塵

收貨㗎啦，咁嘅budget

始終都係第一集片頭山頂講嘢嗰段最好樣
第二集已經走晒樣

仲未有實機示範？

未公開，得啲記者睇過

台仔啲回應真係

期待莎木3取消開發⋯
講到尾咪即係葡萄🍇

其實係咪因為莎木本身冇台灣份,班腦殘先至咁

我指故事完全冇提過台灣

有新trailer 幾好
啲表情都係怪

j啲配音同藍帝就得

可能成品又唔係咁，有啲表情都對唔到
起碼眼神似返個人算係咁，邊有錢做到Rdr2咁誇張

配音大神唔知又配幾多人
最重要係鳥隼呢，鳥隼去咗邊呀

五郎,袁,藍帝

未做到藍帝質素就唔好放出黎住啦

講到藍帝咁犀利，其實佢有咩巴閉？佢係咪可以勁到識避子彈？
（ 雖然佢真係好型）
今集個阿伯咁巴閉咁係咪勁過桃李少

第一集已經話你聽佢勁
無傷一招打死哦也之，仲係蚩尤門嘅四天王

莎木啲阿伯阿婆一向都係無敵，紅秀瑛係吹大咗斗牛都打唔死

鳥隼仲難整,又要大波又身材好仲要靚
但如果同DC個男人樣比應該係有進步嘅角色

勁還勁，如果藍帝唔似
餓狼傳說個geese咁就失望。。。
話曬都等咗十幾年

最驚佢只係出咗一集，但又咁多人期待佢
跟住畀主角用p p p p p p 隊冧咗咁就

冇可能發生 莎木1同2你ppp打得贏只有斗牛隻肥嘢，其他人可以擋你再反擊
或者劇情上同藍帝打就冇輸贏

希望啦有時sega 真係。。。
最尾嚟個qt乜指令打贏藍帝（好似第1集個螳螂拳。。。）
同埋個劇情咁老土， 唔通真係打死個殺父仇人咩
唔知點收科

好期待

可能變成同伴打真boss

今晚達哥回歸

明明都係ps4
點解d畫面硬係差咁d
bio2 dmc5 mgs5 靚到仆街

資金少個0，係咁上下啦
內容無減就得

嗰17層有排行
仲有桂林入村條路長到我差啲玩到瞓著

達哥莎木年

首先去222打舖機先

唔傾偈其實唔耐

17層樓肯定會玩野咁亂咁行
光管閃閃下個度一定會特登試下行出去會點
18樓咁多間房搵鎖匙應該會卡關

我第一次玩真係搵唔到，第二次玩屌咗出嚟

我都少打左我淨係想睇完個故咋

真心睇就係又中期望落差

打死佢咪安心打機

幾多錢呀

實搞17搞成晚，匙又拎錯

打斗牛白虎錯qte重打都有排玩

開盤賭白虎QTE 失敗幾多次

mgs5 8000萬都話未整完，莎木表面7百幾萬重唔係少個0?

使晒啲錢搞咁多年，炒咗你

記岩第一次仲有第二次

係咪要大字報講個筆直呀
名係響但無咩錢整架咋，真係整到gta咁咩

講緊mgs

成40分鐘咩料?

唔知小島新嗰隻整幾錢呢，咁靚應該都唔平
不過應該有sony無限支持

仲有星喎

依個肥佬都痴那線
一直o係度話鈴木呃錢
之前話得 d 圖拖咁耐實係咁拖跟住呃晒 D 錢走
依家出埋片話 8 月出又話質疑人地發佈地點有奇怪

好撚辣殺。。。。

咁都睇

班小朋友又話悶又要睇都痴撚線

珍惜生命

八月又到莎木3

條友不停狙擊鈴木唱衰莎木
講左成個鐘夾硬搵 D 位黎挑剔
最慘睇得出留言班人比佢洗晒腦

正
不過果時應該自己玩緊

百貨應百客

等咗十八年 齊做中年感冒童

條友好似拗手瓜果啲肥佬

人地摩納哥係合作夥伴都唔知

隻game 有賣物格價系統都比佢捉住黎屌兩個字
話隻game 係玩報仇
照佢咁講莎木一應該要囉走晒扭蛋 , 機鋪系統整返做傳統 rpg 算啦
咁都有得比佢屌

盲反有咩好討論 就算莎木2都有格價不過冇人理
隻game由莎木1 Day1開始就叫唔好報仇

一向唔知點解反莎木嘅人係好激動咩都講得出
但啲point又唔合理

想問下，之前課左比佢整game，會ship隻game同一d item比我，到底佢會幾時要我填資料

唔明反what

不過呢挺人都係人捧佢就踩懶清高通透

唔係應該之前出左email叫大家填問券啦咩

幾時既事

2018年6月28日出左第一次Survey Info Update
個陣己經有晒Email 叫大家去一個叫Fangamer既網填問卷
揀你想要既平台, 入地址, 睇下有無野想補購

而個問卷都係2018年8月31日完左

你講開，岩岩search番email，有填到，唔該ching

咁合理咪聽吓囉，但大佬發表邊度搞都有得屌 咪一樣全球都睇到
仲話驚人問問題，人地做大師有咩風浪未見過，佢隻肥嘢得咁少人聽就算數啦

99.9%講畫面
另外好多人冇睇日本動畫咩,成日話全世界都講日文係咪低B

荷里活啲戲全世界講英文又無人𨳒

次次樂此不疲咁問，有時真係忍唔住笑

有ign加持但有冇中文睇

遲啲有英文睇

其實就算ps2畫面我都收貨，只要人樣唔係太走樣
因為呢個係多年來心願，係啲老玩家先明
而家嗰班可能乜都畫面行先

換個角度去睇，依家既畫面有佢既風格，係幾和諧同有d鄉味，反正依家靚畫面既game市場上已經太多，我都睇到無咩感覺，莎木做到咁已經好好，好想快d玩

莎木係我見過最敬老既遊戲黎

莎花同莎木2係桂林行陣唔同晒，個陣cool到呢，依家上晒心，係咪已經j 緊芭月

即係莎木味有七分現實同三分誇張 從來都唔係走完全真實路線，幾適合做啲與別不同嘅角色令人印象深刻
依家睇達哥玩莎木2邊個唔記得吳爹同德林

本身呢個樣咪幾好，點解幾到咁肉酸

睇日文篇訪問好似話以前男仔頭啲，而家女性化啲

根本人設就係漫畫黎，漫畫化都無乜唔妥啫

我哋覺得冇唔妥，但好多hater唔係咁覺得
覺得一定係跟足晒現實世界先得，但結果RDR2又話太真實唔好玩嬲嬲豬
根本龍門任佢擺

3好似話食嘢無畫面，打交無投技，唔係個個人都講到嘢

無投技會幾可惜，因為莎木既投技8成都係真人出到既招黎

食野畫面同全npc對話應該都係成本同製作時間所限，我有時都寧願重要npc多d特別野講，都唔駛全部npc識帶路

無投技

呢個莎花樣係最有代表性，唔跟可能有佢地既理由，係幾可惜

鈴木過左十幾年，明顯對d人物有調整，莎花無咁神秘同靈氣而整得貼地d，涼都無咁拘謹似返個普通高中生，連藍帝都減唔少殺氣，可能同角色之後發展有關，呢d改變有好有唔好啦，但我都好想快d睇到新既莎木世界係點

我仲想話以前個側投判定太大，未到90度已經當側身，希望3會好d，依家竟然話無埋

可能想多啲攻防，投技有啲影響戰鬥流暢度

莎木hater都可以話係game界入面最得閒無事既物種黎，我大把game唔鍾意，咪唔玩算，點會追住黎插

咩理由都唔使整到咁樣衰囉，話晒都女主角啦

邊度講，唔會啩

因為1，2投技判定係無敵

可能啲投技會變做追擊技或者打擊技卦，唔希望完全消失

都有道理，因為以前係只有會玩招既玩家先玩投，但隻game其實又好易ppp就打死人，咁好多唔打慣3d 格鬥既人係9打算，如果莎木3真係話無投技，咁成個格鬥系統可以話係重整，而唔係以前個隻但無投技就算，我估

上面篇日文訪問

係，投既動作可以用其他方式表達出黎

講漏咗，或者都可以變做反擊技

之前咪話可以連技嘅，可能變咗組合技而唔係單技
假設裡門頂肘有小硬直可以再駁快速背投，外門頂肘嘅大硬直可以再駁關節技或者羅剎落之類嘅大技完成一套

我反而想知今集點防守多啲
以往個Y鐽防守太強 知幾時按Y根本食菜咁食，除咗打摔技飛出擂台都好難輸

係你防守勁姐，達哥話個防守時間好難捉

話唔定到時發覺新莎花都好好j呢

之前法國佬發佈果張圖其實唔錯

其實之前都駁到，不過唔係投技 可以外門頂肘駁連環腿
之前投技出招都唔滿意啦，好似靠撞彩咁負碌出到

之前投技係已經廢咗一半，好多角色都唔受，角度又難預

支那有翻譯

食野畫面好貴？

達哥白虎一take pass

七星劍已成歷史
強調兩個字：冇錢

把自己看得那麼高

又唔睇錢

上圖都仲叫可愛啲

日本護照

達哥又要鬧食嘢無畫面

但講嘢係特色嚟，無得個個講就

其實我之前希望如果喺餐廳食嘢會有畫面

好-6,淨一格血開qte

冇得鬧啦講到明冇錢，要鬧都鬧人中之龍夠環保先

一格血反殺半條血 利害利害

希望賺到錢可以遲啲補完佢

有得同涼仔買衫褲 仲有dlc 莎花同鷹換衫

人物表情生動返

kickstarter某D package有送衫

其實台仔係咪唔知有中文版,不過係殘體字
不過班友都係當自己講嘅國語先係中文

達哥有無講條片點

其實有啲嘢我覺得冇必要性，例如佢話4 5百個npc都有語音，如果資金所限cut呢啲仲好，路人甲乙丙啫，冇又有乜所謂

莎木4，5可能出返黎呢

依家冇，將來會有

達哥今晚肯定完唔到啦，桂林咁多嗲

skip,skip,skip

Hi巴打

衰收尾

古惑qte

有淫念

白鹿村有白鹿徑

之前好似講過3有七星劍出場

《莎木3》因为预算问题，还是做出了几点牺牲。第一点，就是并不是所有的NPC都能上前搭话。
第二点，战斗系统和打工都进行了简化

有兄弟係咁叫達哥free相機位影秀瑛底褲

冇咗第一點好唔莎木

原來卡咗咁耐

算好啦都唔係話出劇情先有配音，已經好過人中之龍九成九冇得傾
佢冇配傾唔到仲好，如果出字幕真係火都嚟

啲打工好似重要咗，用嚟買嘢食
唔知叉車係點，好似只講過可以斬樹同釣魚

叉車應該要出城先有

戰鬥打工簡化無問題,好玩就得
今集好似可以出連技好期待

法國訪問支那翻譯

係囉。。。

但無咗又怕畀人屌唔莎木

其他方面有進步都ok啦

打鬥獨立出Game都得

冇錢，冇錢，冇錢呀
講足幾年冇錢 畀返以前個預算減半都做到啦

搵真人做幾麻煩 又一個吸毒

無咗特色

其實咁就落架真心好嚴

實體版會唔會禁賣埋

咪話停晒囉 用咁多錢搞一下就冇晒，連特價都未出

好後悔無入手

痴線，一個人衰全部攬炒好誇張
香港有得炒喎

人哋已經炒緊 你依家入場太遲

冇停哂，是旦問一間都仲賣緊，$3xx

見到巴打留言
熱刺會歌

嘩,行山咁長

笑左,係咁腥花
chatroom d人開始頂唔順

有字幕起碼知講咩算好

自然教育徑

莎木世界第一

9分分

當年係估估下

會玩第三集

達哥明明記得個結局

打到1點，達哥真心鍾意莎木

達哥辛苦啲,係咁配音

唔係好明
咁多個鐘劇情都係打下武功果啲
做乜最後咁突然啲劍會浮空

即係女主角有超能力果啲?

應該有

把劍又會咁突然嘅
前面啲style都好一致

唔開桂林個段仲好，係香港完
第三集打埋藍帝，然後再講返D鏡
咁好似好D

因為果時DC就執,係無可能出到3,
桂林係臨時調落去俾女主角出場叫有個交待.

辛苦達哥

莎花其實係有超能力，升起啲花咪係，但我記得涼仲會話平時我地用口吹，你點做到咁
莎花話佢唔識用口吹 下次試下

但3好似話唔會有科幻野?

話未有 又玩張家輝依家冇

吹水果part去唔到

最少多咗五千人追上十八年前零進度嘅老屎忽
只要五個月就可以故事繼續展開

近期訪問確認咗起碼莎木3無

達哥鍾意貴章BB多啲 貴章真男人

因為莎木出3，先有機會出1+2hd，我先有機會睇到達哥演繹莎木12，亦多左人知道曾經有隻咁既game，雖然今晚結尾時間好趕，但同咁多人一齊睇莎花七星劍，真係幾年前估唔到會有咁既一日，真係好感謝達哥既配音，同佢玩埋隱藏要素既用心

收台之後佢仲係chatroom講莎木,呢隻game真係佢回憶黎

以前直播都間唔中講下莎木，成日FF佢會打莎木

香港理你咩

吹咗好耐，收台再講一個鐘

我用twitch個app一收台個chatroom轉頭都會停埋唔再update, miss晒

有冇人知有冇得搞搞佢?

睇下佢youtube會唔會收錄？

所以條友成日扮唔記得點玩都幾好笑

係咩
有冇講莎木3點睇

冇

講左d咩

頭先重睇返，吹完花之後吹水應該揀天氣

話好想做涼仔，好想同佢一樣週圍去冒險，人生就係不斷咁戰鬥
所以自己會揀啲充滿癲佬嘅地方去旅行去到盡

打手

我覺得呢幕有得兜，就係岩岩有陣風吹過，莎花就抬高手去感受，無超能力

以前覺桂林既設計真係好癲，無遊戲會咁，但咁多年後去睇，一隻game如果佢同你講要過兩座山先到一個地方，桂林呢段令你真係覺得自己行左兩座山既一段旅程黎，諗諗下，我開始懷疑reddead2既開章係致敬莎木2既終章

佢有次都講過，話chat成日話芭月要返工好重覆，達哥就話涼既生活其實已經精彩過我地好多人，類似咁

Full Reactive Eyes Entertainment
行山就係咁悶，好正常

RDR2一樣成日跑山
其實都係入去先行得咁辛苦，冇行山嘅過程點覺得復仇之路咁崎嶇
亦因爲呢段路先知莎花啲話熟路都係隨口講， 以後唔信佢帶路

得閒賭錢搬貨

佢返工係為咗接近Mad angles 唔係為咗錢 chat根本搞錯晒
涼嘅生活梗係精彩，自己生日阿爸畀人殺咗，我就唔想要啦
佢應該係講生活中其實可以不斷挑戰，唔好畀自己留safe zone 之類嘅說話，所以人生不停戰鬥去旅行去到盡

因為死老豆而要去旅行真係唔精彩，寧願永遠唔洗去

Chatroom不斷有人話好撚悶，垃圾game, 行山game，傾偈game等等，睇到火
我自己細個玩都冇呢種感覺，反而有一種平靜舒服感，睇吓大自然咁，我覺得用呢個方式認識女主角莎花嘅背景都唔錯，唔知而家啲人係咪習慣乜都要快節奏，乜都要動態...
希望第三集chatroom少啲呢種人

呢隻game真係睇出人隨著時代改變而不同

咁四碟又真係悶嘅乜都冇得玩齋吹
我鍾意莎木都覺得眼瞓，雖然啲內容可以深入了解兩個人嘅背景
但係直頭RDR2 GTA都一樣咁騎馬揸車睇故仔，反而四碟我有得選擇聽咩，又帶吓路冇咁悶

我對上次玩飛咗唔少，反正知道講乜

新post?

等陣得閒開

[等達哥玩3]莎木討論區16